\beginsong{El Señor Dios nos amó \\ Es mi Cuerpo}% TODO: revisar [by={Popular, Charles A. Tindley}]
\beginverse
El Se\[C]ñor Dios nos a\[C7]mó como \[F]nadie amó ja\[C]más,
Él nos \[C]guía como es\[C7]trella cuando \[G]no existe la luz,
Él nos \[C]da todo su a\[C7]mor mientras \[F]la fracción del \[C]pan,  
es el \[C]pan de la amis\[G]tad, el pan de \[C]Dios. \[G]
\endverse
\beginchorus
^Es mi ^Cuerpo, ^tomad y co^med, 
esta ^es mi ^Sangre, \[F]tomad y be^bed,
pues Yo ^soy la ^vida, ^Yo soy el a^mor,
¡Oh, ^Señor, condúce^nos hasta tu a^mor! ^
\endchorus
\beginverse
El Se^ñor Dios nos a^mó como ^nadie amó ja^más, 
sus pai^sanos lo cre^ían hijo ^de un trabajador,
como ^todos, Él tam^bién ganó el ^pan con su su^dor 
y co^noce la fa^tiga y el do^lor. ^
\endverse
\beginverse
El Se^ñor Dios nos a^mó como ^nadie amó ja^más, 
su a^mor era tan ^grande que mu^rió en una cruz, 
su a^mor era tan ^fuerte que de ^la muerte triun^fó 
y de^jó la tumba ^libre y vence^dor. ^
\endverse
\beginverse
El Se^ñor Dios nos a^mó como ^nadie amó ja^más,
Él re^úne a los ^hombres y les ^da a vivir su amor,
los cris^tianos, todos ^ya, miembros ^de su cuerpo ^son,
nadie ^puede sepa^rarlos de su a^mor. ^
\endverse
\endsong